聲討MK，古惑仔，放火暴徙，還我美好香港

呢班pk

M你老母

Good morning sir

push

ffggggg

起底->封鎖->拉->上一頁

又捉到一隻
BYE~~~

on9藍屍？

push

hh

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

ph